想各位連登大神幫我分析下到底係咩事

呢件事困擾左我超過一星期
到今日更加令我完全唔能夠專心工作
因為一直諗呢件事諗到心跳加快 腳軟同暈
我真係好想有高人幫我分析下點解會咁

事源係我本身每星期會上跳舞班
斷斷續續上左3年左右
因為呢個興趣班而同一個同班女仔熟左
熟既程度我覺得算係交深
我地會互相同對方傾訴感情上既煩惱
包括拍拖既感情同普通人與人之間相處既感情
我對佢都係無所不談 亦都對佢好信仼

兩星期前因為疫情緩和開番班
我地就相隔4個月左右冇見再一齊上堂
呢4個月期間因為我屋企有d事 我都好少搵朋友
但我好肯定自己冇同佢有咩衝突
最後一次係上番堂之前聯絡係農曆新年前佢提議傾電話吹水 但個日我唔得閒就第二日搵番佢 佢就話等新年放假先吹 但放假後冇左件事
事發當日：
我一入到課室我同佢打招呼但佢冇理我
本身我冇為意但落堂個陣我走近佢佢突然做左d嫌棄我既行為 亦都唔肯同我講嘢
我本身仲以為係唔係我撞親佢定點 覺得好怪
番到屋企text佢問佢 佢一d都唔回應
我一星期內自說自話左幾個text之後佢終於應左
但係佢講野態度180變咗另一個人咁 我完全搞唔清楚狀況
我嘗試係跳舞班上個group問其他同學亦都比佢踢左出group

所以我諗到r爆頭都諗唔明點解會發生呢件事
雖然我唔再係18 22既小妹妹
但同朋友之間發生呢種事我都係會有depression
我呢幾日不停咁諗點解諗到有少少困擾我工作
如果各位巴絲睇到呢度好多謝你地
希望有高人可以幫我分析下到底係咩事

啲女人係弱撚智 唔太需要諗原因

感建分

分架啦 只係好想知原因 想檢討下係唔係我做錯

我身邊其他人都咁講
但我愈諗唔通就愈轉牛角尖想知點解會咁
好似on99咩事都唔知就比人sentence to denth咁

正解

第三者個腦都係智障

一個誤會可以做好撚多莫名其妙嘅野 但唔會去確認個誤會嘅真實性 呢個就係女人

同呢d女人斷絕關係 其實係好事黎
又唔係你錯 行得正企得正 樓主唔洗咁上心

問我地鬼知咩
得佢先知

啱 近朱者赤近墨姐黑
奇撚怪怪嘅女人

根本佢無當你係朋友

唔通係我太天真
我以為我地之間會互相講好私密既野就係朋友
之前都試過我有唔開心佢二話不說出黎陪我

不如一拍兩散
爆俾大婆知？

留名

我都下左決心要將呢d toxic既人遠離我生活
只係個打擊都有d大 所以好想知個真正原因
當檢討自己又好
以後識人小心d都好

我都覺得真係好怪 諗到我r爆頭

一係就將真心當狗使，一係埋堆搵下有冇著數
我估係佢明知自己做緊二奶俾人排擠緊，見你咁純情(傻女)先至彌補下寂寞
總之就係個八婆冇當你係真心朋友，客氣做戲同你frd下
真係感建分
絲打對住八婆都咁真心，一定係好人嚟嘅
同真心frd stay close 同男朋友stay sweet